720下晝要用盡文宣力量 要遍地放映會連儂牆派傳單

中聯辦720吹大雞支援警察軍政府 就係想做勢進一步提升武力鎮壓 配合其他宣傳分化 一口氣打穿民意關鍵點
720一定會用盡全部力量 請晒班收開錢嘅人 同用盡宣傳叫晒班藍絲出去

而係720重留係17區嘅人只有依4類
1. 淺藍嘅人 (叫佢地支持721唔太可能 但至少係好機會洗白佢地)
2. 唔會主動理政治 616完就唔知發生咩事嘅人
3. 被CCTVB洗腦呃咗嘅人
4. 唔上連登嘅人

大家記住 連登active user頂多得一萬多D 計埋cd rom好似都係得十零廿萬人
我地喺連登high極都係得十萬人遊行
就算你地叫盡同年齡層嘅人 15-29歲年齡組別總數先120萬人 扣埋有堆弱智重繼續去深圳玩 做狗班人 醫療救援服務業要返工嘅人 去到極限都只會得50-80萬人
其他年齡層就算知有721 都唔知係咁重要嘅戰役 好難大規模咁多人去
所以我地一定要延伸文宣去現實世界

文宣只有兩個重點
1. 連儂牆&派傳單
唔好再貼memo, 街坊睇慣左有堆memo紙貼係牆就唔會再行埋去睇
要貼大張D 大大隻字寫發生緊咩事 派埋傳單
宣傳重點係 721大遊行、全民監控/信用系統
全民監控係一張好有用嘅牌 香港人除左廿三條就係驚支那式監控 尤其港共已經起好咗好多監控燈柱
要佢地明白 昨日送中，今日監控，明日新疆
一日冇真普選 港共政府一日都可以有N種方法花式賣港賣港人

2. 放映會
普通師奶阿叔唔上連登 得閒睇下cctvb香討babykindom 會知發生咩事就假啦
其實有D人唔係真係弱智(當然有D真係弱智) 而係被港共刻意安排淨係見到某D畫面
佢地可能係接受到官逼民反 以武抗暴 問題係佢地而家根本就唔知官逼 唔知警暴
宣傳重點一定係 有時間線嘅警暴影片 要話畀佢地知我地係俾黑警打咗成個月先識還手

大家721加油

721 文宣圖集

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

大家唔好唔記得銀髮族都有成萬人遊行
公公婆婆真係唔會識上網上連登架

【文宣】同我將呢啲圖貼落十八區連儂牆！！！！！！！

宣傳材料

［突發］監控文宣街貼被對準重點清除！

事實證明中聯辦好怕接受暫緩送中條例班人再出過黎
好怕佢地認清港共一日不除 一日都永無寧日

[影集文宣] 6月至今 黑警暴行串燒影集1

放映會材料

香港人不能輸！

記錄一段立場姐姐訪問示威者的對話

放映會材料

好多rthk片都岩用

01:00 有RTHK解釋沙田係點樣俾人圍

[777] 7分鐘睇哂7月7日警察做乜9

推啊

推

Push

有冇人知可以點/幫手聯絡 有做過放映會嘅手足

落街播下劉細良d分析？

推啊 文宣好重要
但唔好淨係聽日做
今日都盡做 話俾人知唔係720係721

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

721 維園見

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721

今日文宣720改721
聽日文宣721大遊行 五大訴求 真普選 獨立調查黑警